{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017821",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jarasum-guest-house.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "자라섬 게스트하우스"
    },
    "text": "加平に位置するチャラ島ゲストハウスは、南怡島から7km離れており、レストランを保有しています。 当宿は無料自転車サービスと美しい庭園を誇り、共用バスルームにはシャワー設備と無料洗面用具が備わっています。 また、全客室には電子レンジがあって便利です。 ゲストハウスでは毎日アメリカ式の朝食を提供しており、テラスでリラックスするのにも適しています。 また、ビリヤードやダーツゲームを楽しめる施設があり、自転車レンタルサービスも利用できます。 当宿からプチフランスは16kmの距離に位置しており、ザラ島ゲストハウスは加平の中心部から1.1km離れています。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャラ島ゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "チャラ島ゲストハウスは加平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チャラ島ゲストハウスはどのくらい南怡島から離れていますか？",
            "answer": "チャラ島ゲストハウスは南怡島から7km離れています。"
        },
        {
            "question": "チャラ島ゲストハウスにレストランはありますか？",
            "answer": "はい、チャラ島ゲストハウスにはレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "チャラ島ゲストハウスにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "チャラ島ゲストハウスには美しい庭園と共用バスルームがあり、シャワー設備と無料洗面用具も備わっています。"
        },
        {
            "question": "チャラ島ゲストハウスの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "チャラ島ゲストハウスの全客室には電子レンジが備わっています。"
        },
        {
            "question": "チャラ島ゲストハウスでは何の朝食を提供していますか？",
            "answer": "チャラ島ゲストハウスでは毎日アメリカ式の朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チャラ島ゲストハウスにはどんな娯楽施設がありますか？",
            "answer": "チャラ島ゲストハウスにはビリヤードやダーツゲームが楽しめる施設があります。"
        },
        {
            "question": "チャラ島ゲストハウスからプチフランスまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "チャラ島ゲストハウスからプチフランスまでの距離は16kmです。"
        },
        {
            "question": "加平の中心部からチャラ島ゲストハウスまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "加平の中心部からチャラ島ゲストハウスまでの距離は1.1kmです。"
        },
        {
            "question": "チャラ島ゲストハウスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チャラ島ゲストハウスのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 448
    }
}